急！朋友發來的信息

几天不退的发烧和越来越严重的咳嗽，我应该是染病了，现在我躲在了一个大城市里了。允许我不告诉你在那里。政府怕是放弃我们了。wh病院里的都是一些来捞钱的家夥，说自己是外地来的专家。几千块给我们兜售一些不知来源的药丸，说是能快速治病。
我是不相信这回事的，在前几天就马上订了火车票给溜了。

我现在这个大城市的算是医疗不错的地区了，拿着几w到了不少家医院去看病也没啥作用，不是说我感冒了就是如我一些消炎止痛药。他们压根儿根本还没找到对付疫症的方法。几天下来只剩下几千块钱了。昨天咳血的时候我已经算是认命了。接下来的日子也不会再看病了。

既然被抛弃了我也不会再理别人的事了。治不了命就一起牵手吧。我买了几千个气球，剩下的钱都拿去买火车票了。在之后的几天我会尽量的派发。

你看到有人免费派东西千万不要拿。我告诉你是因为你是我唯一算是真诚的朋友，希望你能捱过去。

😹

救救中國人